人民日報—特區政府可以解散醫管局，由內地學護進駐香港為醫療提供新血

其實老衲你係咪係人民日報做編輯嫁

exactly....

係得的話，強國人唔使來港求醫啦

老衲係東印度業務總經理

想像唔到啲樓會大跌幾多